老老實實,其實而家想學咩野,只要youtube便可以找到,點解仲要學校老師?

老老實實,我自己支持學校無用論,我覺得政府只所以唔想推行youtube教學,最主要係唔想因為班阿sir miss無得做。好坦白講呀,而家youtube教學影片已經可以取代老師,我真係唔明白要學校來做咩,老師根本冇撚用,如果可以將起學校的土地全部變為起公屋,反而仲好。
係呀,我係屌9你地班老師校長呀。

加左最後果句，成段野即刻柒晒

所以應該網上學
老師成為類似補習老師咁
你唔識可以問佢
更加可以同佢討論

專心温DSE啦

日間托管服務識唔識啊